依家啲魚仔餅海苔味同以前好似唔同咗

下次唔食，冇以前咁好食

以前個包裝都靚啲

厚燒海苔仲勁
陣味淡咗

仲要換咗工廠
包裝勁大陣臭膠味
搞到成塊餅都係

冇乜留意包裝，不過食落口已經知道唔係細個食嘅味，怪怪地

細個好中意食厚燒海苔同燒米餅

完全同意
二三年前已經係咁
有陣怪味

我諗住懷舊先食下，點知咁大陣味

+1
依家唔好食
陣臭膠味好勁
成塊餅都係

又貴又難食，永遠都唔買

仲係好鍾意食

想買舊包裝食...

覺，早兩三個月買黎食，有陣怪味食唔落

真係好難食...

以前冇架啵，依家唔知點解多咗呢陣味

以前咩都覺得好食架啦